對上一次鍾意人係幾時

對上一次鍾意人已經係高中
打後6年無再對女仔動心過

好想記起當初完全自制唔到想望佢/搵佢既感覺

好想記起被佢暗示拒絕之後左種酸澀 後悔所做既一切同花左3年鍾意人

自卑 害怕重蹈覆轍 擔心比唔到佢所期望 我諗就係我一直無主動識女仔既原因 但每次我老母問起點解唔去識 我都講唔出口

中途轉機

岩岩好鍾意一個男仔
佢應該有鍾意過我但已經頓成往事

假如男仔係我 而我未有女朋友 你仲有機會 因為毒撚超容易動情

有無人無鐘意過人
男女都無

鐘意到個女仔連發夢先見到佢
可惜唔會再有機會再見佢

巴打同你一樣 我一直喺度諗如果我喺最後一次見佢嗰陣表白會點 明明大家都好接近 可能就係差嗰一步

我咁易就鍾意左個男仔唔通我都係毒撚
但我既身份好尷尬可能因為咁而同佢錯失機會

same here
對上一次鍾意既人係初戀
分左手5年黎都未鍾意過其他女仔
唔係放唔低，係唔知點樣開始新感情

我想試下鍾意人呀

同我好似 但已經過左去了

其實中學畢左業就好難

三年前

已經搵唔返種感覺
就算身邊有啲唔錯嘅
但真係好耐無試過鍾意人
但已經放低咗之前鍾意嗰個人

5年前

3年前